考慮緊比多2年半時間自己

考慮緊比多2年半時間自己，如果依然無乜起色，想去讀個Master轉行，易加已經年近30，但對易加呢行既前景唔多睇好，雖然好多人可能會直接一句話on9, 3張野先諗轉行，但自己好似一年比一年睇化左係香港既前景，開始反思緊到底自己想咁樣辛苦勞碌過一世，定係不求大富大貴，但求將來生活安穩？

想問大家會點睇呢個決定，3張野先再黎用2至3年時間去讀個master轉行

純理性討論

如果睇唔到前景,襯仲可以轉就好轉

點解轉行要master

最大問題係對香港完全失望，同埋我想讀果科master難道都比較高，我係考慮緊master of nursing，但衡量番個需求，同出路，都比易加好。但始終有個心理障礙就係3張野先黎去用幾年時間去做，應唔應該姐，同埋呢科/行，係大部份國家都長期短缺，用黎考慮作為移民既途徑都係一個選擇。
如果讀得，我就唔會選擇係香港讀，而係去加拿大或澳洲，要放棄既野，同個風險都係相對性高，所以矛盾緊

因為我考慮果科master同bsc既修讀年期差一倍咁濟，加上學費同自己年齡既問題，當然係會想可以選擇一個年期比較短既方案去，我亦都明白，讀起上黎相對上係會更加吃力

唔可以唔讀書直接去做嗰個行業entry level嘅工作?

唔得，最少要讀個diploma先做得

讀完要值錢就係要捱架啦
是旦一個濕鳩master 比你轉到行都搵唔多
神科又唔到你
btw
都係轉左行先諗讀咩啦
如果轉唔到 讀完唔代表會轉到

btw 不嬲都係認你undergrad 多過postgrad.
神科專科另計

如果你發現自己行緊唔係自己想行既路，30歲轉行真係唔遲

唔讀就一定轉唔到囉

唔好同我講hr, marketing...etc. 係人都做得既工

個問題就係，我想讀個科係一定要讀完先做到，捱我都預左，同埋始終作為移民都係一個好好既踏腳石，只不過有小小爭紮緊3張野坐係課室同啲十零二十歲既人一齊上堂，有小小好似唔知點咁

利申 易加係做緊HSE

唔係果啲啦， master of nursing, 應該唔算神科？小弟讀得書小，唔知所謂既神科包含啲乜

易加做緊HSE, 真係純粹貪夠hea，搞掂啲野遲到早走無人理，但真係完全無興趣同覺得好頹

我都聽過好多人，同外國啲網既人討論呢個行業，但始終每個人接受既野都唔同，正如好多人都話我做HSE係荀工一樣

如果讀mnurse
就唔使諗啦當你讀完35
65 退休都仲有30年玩
值博率極高啦已經

我都係咁諗😂😂香港我唔知，但係澳洲加拿大，佢份糧已經可以過到啲好好既生活

Lm